關sir你醒下啦, owan都係講林穎恒冇講你呀

明明踢出校嚴重好多都唔講你 淨係講停學一年
證明你埋唔到堆兼垃圾囉 死返大陸啦